每次聽到啲傻仔講電話影相勁就想笑

呢個世界只有nokia 808真係影得靚，其他都係垃圾，比8千不如買入門單反啦，8000蚊嘅電話同3000蚊嘅電話係影相放上FB時係無咩分別。

華為班5毛打手就偷偷留低負皮。

你地慢慢用支那屎為

出版同新聞有時都直接用電話相